[推上熱門] 點 解 星 期 五 晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月2號 夜晚 7-9 遮打要人啊!!

文宣呢?

人呢?

係唔係公務員都同我出晒嚟!!

光

復

香

港

時

代

革

命

推

我無嘢講

我要見律師

我要去醫院

我要投訴你

82 遮打集會

PUSH

去

不要說推

試著說
82遮打集會
85全民罷工

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

82遮打集會
85全民罷工

推 好難得公務員會岀黎

我冇嘢講

跪求簡潔黑白文宣貼街!!!

無人搵個 fd 一齊出!!

推上去 一定要支持

八月五日 一次得掛

推到見律師

你再唔反抗
再唔表態
下一個俾白衣人打嘅
就係你

無人講

push

我要罷工

求文宣!! 得返兩日吹雞!!

推呀

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

［85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0
0

推到文宣組見到!!

機場係三罷既最佳地點

推上熱門

不要說推
試著說

82遮打集會
85全民罷工

幫

因為冇連登仔係公務員？

係唔係都要出!!

.

老老實實，有幾多人真係會去？
公務員有守則係政治中立，隨時比人秋後算帳。
日後實力會輸好多人。

82 公務員集會
85 全民罷工

今時今日仲有不反對就一定係和理非回合

點都要出啊

一定出

送左工都要中立？

推！

推呀！

8月2無擔心過唔夠人，身邊d公務員都講左去

但老實講我希望係超級和理非聚會
如果唔係實有藍C賴公務員
雖然佢地乜都賴

不過點都唔割蓆~

我都係身邊公務員朋友 call 我出嚟

公務員行動，最緊要係匿名匿名匿名!!!

幫手推

好唔好扮公務員？

公務員集會其中一個因素應該係想知有幾多公務員肯出黎，我地去埋會唔會阻礙佢地判斷？

唔係就唔好扮

出嚟支持

天經地義

黑警加人工係好合理既事？

Pish

一齊捐錢！！
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

陪審團行使否決權無需理由！
陪審團行使否決權無需理由！
陪審團行使否決權無需理由！

推到大家記得

跪求!!

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

大力推推推

推

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

有不反對通知書未？

82
85

Push

有時間的話，呢兩日放飯時間去各政府合署地下大堂airdrop 圖比班公務員

利申：公務員

今日聽到申請人講 歡迎所有巿民一齊參與

唔係淨係公務員先參與得

8月5日齊罷工
8月5日齊罷工

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“，加幅罷工圖
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

支持

I'll go

我雖然不是公務員，但我要去支持！

屋企老媽會去
一齊召喚反工人士去去去

我一定去

唔講啦
直接去啦

我唔係公務員 支持吓都得掛

8月2

多謝挺身而出的公務員，我們需要你一份支持！

Contract仔路過幫推

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

今日聽到申請人講(d100 左右大局), 歡迎所有巿民一齊參與

唔係淨係公務員先參與得

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推呀幾時有文宣印!!

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

要時地人白底黑字

光復香港

元朗白衣人係無人被起訴架
你再唔行動，再唔反抗
再話示威者阻住你返工

遲早有日
放工俾人打死咗都無人知嗰個
就係你

撐

推撚上熱門

準備出發

跪求

推

［請廣傳］

除咗葵涌警署，青衣警署都有30幾個義士

屌你唔係公務員去乜春
人地好明顯係想試水溫, 睇下有幾多公務員會出黎
你唔係公務員去濫竽充數做乜

有tg gp

推！！

推 見到差人的氣焰得戚 好想快看到他們的redemption day

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

去哂買飯團俾細路食

Jury Nullification: 陪審團行使否決權無需理由

推！公務員！和理非回合！
坐爆遮打花園！

我係香港人，我願意罷

藍屍話公務員集會都係啲後生去充撐人數 好少公務員去 咁到底唔係公務員應唔應該去？

pish

教協有 call 人但係無人知!!

share FB post!!

搞手話所有人都可以去

唔係公務員，幫推

香港人 齊上齊落

文宣

推推！

香港人出黎!!

想課金嘅同我入嚟

用念力叫哂所有人出黎

幫手推post

順便問下星期六日online 有咩event
資訊有啲亂

好重要

Push!

我會去呀

推！！！！

策略分析

由於已經有人發起2/8公務員集會+5/8全港罷工，我地要諗下點先可以maximize 到兩日都join嘅人數，有見罷工同日有七區集會，我建議由今晚開始集中喺呢七區嘅政府合署做文宣+起連儂牆，由門口、地下大堂、𨋢口直至每一層樓嘅office都要貼爆佢。政府合署係開放比所有市民，尤其係啲開放比市民交申請/參加活動嘅部門辦事處（e.g 康文、運輸、社署）更加要貼爆佢。要喺呢個星期內令返工嘅公務員都睇到文宣，潛移默化佢地一定要出席2/8嘅集會，先有機會搞得成5/8嘅罷工。

行動時間：
政府合署內：建議每晚8-10pm
政府合署門口：10pm後
原因係可以make sure 班公務員第2朝返工一定睇到，佢working hour 清我地夜晚再貼，亦避免同藍絲公務員正面衝突，強調撕一貼十。
人數：3-5人成團

貼嘅內容：
主力貼2/8集會同5/8罷工文宣，建議要吸納公務員入面嘅游離分子。貼黑警濫暴。好多中立/藍絲公務員淨係睇港人港地呢啲維穩page，根本冇睇過其他媒體。動之以情：拉攏有子女嘅舊制公務員，你安穩姐，你想唔想你兩腳一伸之後仔女面對地獄般嘅生活？貼新疆慘況逼佢地面對。

以下係七區政府合署地址（from google)：

屯門政府合署：屯喜路1號屯門政府合署

荃灣政府合署：荃灣西樓角路38號

大埔政府合署：新界大埔汀角路1號

沙田政府合署：香港新界沙田上禾輋路1號

旺角政府合署：香港九龍旺角聯運街30號

黃大仙民政諮詢中心：九龍黃大仙龍翔道 138 號龍翔辦公大樓 2 樓 201室

金鐘（直接貼政總）：香港島金鐘添馬添美道2號

希望大家理解好多公務員唔肯行多一步都係受朋輩/老闆壓力，如果可以凝造到一個氣氛，知道有幾多同路人，佢地都會夠膽企出嚟。

[/quote]

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

可唔可中午1點集會啊
次次都夜晚同周末
根本沒有任何意義

推呀要

光復香港 時代革命

all in 罷工，仲要唔止罷一日，求下你。

如果你有問過點解勇武唔散要送頭，如果你有問過點解要衝到去一個冇後路嘅境地，如果你有講過「我唔想你送死」所以你可唔可以be water，我可以答你，因為香港係一個奴性社會，唔返工會死，唔養家會死，扣我假冇得去旅行會死，所以有人自願去死，話你知你呢啲代價根本唔係代價。

和理非，唔係一個唔付代價的代名詞。罷工很難，但香港是有罷工的權利的，是合法的，你罷工《僱傭條例》話你老闆係唔可以炒你的。如果你去到呢刻對和理非嘅想像都只係週末大遊行，sorry你真係冇資格講你係抗爭緊。

今日見到有人派傳單 但冇咩人講 幫傳

咁有乜意思

光復香港
時代革命

push!!!!!

5/8 罷工

無知一問，係咪公務員先可以去？

光復香港，時代革命

幫推

求82 清楚白底黑字時地人文宣!

8.5 香港人 一齊罷

推上頂，8月5日罷工罷巿罷課

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

最緊急都係

82遮打集會
85全民罷工

我地都係香港人，我願意罷工

不要說推
試著說

82遮打集會
85全民罷工

想加埋聽朝個聲援活動但係搵唔到時間地點

有冇呢個但係黑底香字

and with 老遠就睇到嘅字體

好似 港英餘孽 林鄭下台 721 上環見嗰個街招咁

晚上7-9就真係食屎啦，靠班公務員

不要說推
試著說

聽朝九點西灣河東區法院
82遮打集會
85全民罷工

推！82集會

p

聽朝九點西灣河東區法院 82遮打集會 85全民罷工

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

82遮打集會

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

82遮打集會
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

82遮打集會

-----------------------------------------------------------------
香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

82遮打集會

-----------------------------------------------------------------

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你再唔反抗
下一個俾白衣人打嘅
就係你

呢班係有良心嘅公務員
我地要撐呀！

你再唔反抗
下一個俾黑社會打嘅
就係你

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

全香港人都係受害者

你再唔反抗
下一個俾白衣人打殘嘅
就係你

香港人出嚟啊

我地全香港人都係受害者

你再唔反抗
下一個俾白衣人打殘嘅
就係你

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

85 罷工

不要將我地分類
一日有黑社會，我地全部香港人都係受害者
你再唔出聲，遲啲放工俾人打死
都無人會查
無人會知

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

不要將再將我地分類
不論老中青

一日有警黑勾結，我地全部香港人都係受害者

你再唔出聲，遲啲放工俾人打死
都無人會查
無人會知

公務員，靠你地

不要將再將我地分類
不論老中青

一日有警黑勾結
我地全部香港人都係受害者

你再唔出聲，遲啲放工俾人打死
都無人會查
無人會知

明，但葵涌天水圍突發d

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

支持呀

星期五晚見

82遮打集會
85全民罷工

82遮打集會
85全民罷工

光復香港 時代革命

85全民罷工

8.5我要罷工

推到所有公務員出晒喇
we need your help

支持公務員集會

罷工

擁

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

守護香港

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

社會太亂，大家要停一停

call記者仲有用d

先幫公務員集氣

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

【8月2號公務員集會】
到時見！希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

8月5我要罷工

即係去又死唔去又死

我會罷工

支持公務員！！！

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行 2:30pm 花墟公園8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

share

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

8月5日全民罷工

我地都係香港人 8.5全民三罷

借post

[8.2公務員集會] 會去既同我入黎，非公務員行動指引

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

[8.2公務員集會] 會去既同我入黎，非公務員行動指引

文宣物料！傳呀

係度呀

加油！

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波